有冇人知金魚街今日初四開市未

定係要等到初五

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲